可唔可以過左今晚12點後，唔好再用區選打飛機？

Fb全部都只係抽水post

大家知唔知你興奮緊既時嘅敵方已經計劃緊反擊？

你知唔知理大既手足仲比人非法禁錮緊？

你知唔知手足仍然沉冤待雪？

區選係極權入面既一個選舉

請過左今晚，停止用區選再抽水打飛機有幾開心

我地必須沉着應戰

直至落實五大訴求
推翻極權警暴

Push

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

中共最開心就係人民沉醉係佢地定立規矩既選舉入去

打一日飛機之後，係時候回到正題

你地愈開心係極權制度內

佢就愈有能力控制你

同意，開心過後要繼續抗爭，仲有好多手足受緊苦

文宣出動

真心，你個username一直感動到我

區選贏左係值得係得高興

但唔係驕傲

香港人仍未打破困境

真

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個在任 + 連任區議員，出年可能過埋一兆人工島

開心完一日, 收拾心情, 要做野喇

[警告］即時開始暫止討論區選，集中推返行動po

因為我好清楚勝利係屬於
有信念，行正道，願堅定既一方

中共一直就係係堅持方面著手打擊人民

所以做岩既事唔可以放棄，一定要堅持

推

係班狗面前作口舌之爭串民意已經贏左係無用

因為根本無法威脅管治權，佢地係唔會被清算

區選只係極權下其中一樣未被封殺既窗口

贏左只係打開一個窗呼吸

你個人根本唔係自由

Tui

可以

推呢個

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

開心埋果17分鐘，大家要繼續加油!!!!

就快12點

無錯。開心一日咩都夠。五大訴求缺一不可

on9 , 啲人開心完自自然然會關注返件事架啦

係 諗下點好好利用區選資源嚟幫助呢場革命

推行動post

但好多人沉醉緊係勝利

冇雙普選都唔撚停

同意快推

依個好似win左咁

其實重未架

開心係明 冇方向明

但大家都要推有用post

pish

無錯 我地要食魚柳包 唔係食雞包
我地爭取民主選舉 唔係要假選舉

要追擊啲藍絲
我聽我老母啲同鄉會群啲廢佬個個講到自己幾心淡咁 話要返鄉下
一定要乘勝追擊打沉班藍絲心理

push

而家根本係分化藍絲既最好時機

多謝你